大風嗰陣呼吸困難，就快窒息，係咪正常？

好大風好大雨

就嚟抖唔到氣

係

個個都行到，得我停咗喺到抖大氣

係咪有食煙，係咪好少運動

係就自己知自己事啦

見到有個阿伯擔住把遮食住煙都可以施施然行住過

阿伯後生係港隊又話你知咩

自己呃自己係無用